{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 풀빌라이안(e An)펜션"
    },
    "text": "スパとプールを利用できるペンションです。 個別バーベキューも可能です。 36ヶ月未満の子供用寝具類は追加料金が発生し、予約人数以外の寝具類を追加する場合にも追加料金が発生します。 入室は15時から可能で、退室は11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは客室ごとに個別テラスで可能で、雨天の際や冬季にも利用可能です。 炭とグリルは2-4人は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンです。 ご利用時間は15時から22時までで、当日現地にてお支払いいただけます。 幼児は20,000ウォンと計算され、乳幼児基準人数に含まれ、追加料金が発生します。 客室は個別プールを備えており、ぬるま湯は使用できません。 プールは5月から9月末まで利用可能で、冬季は運営しておりません。 利用時間は15時から20時までで、水着、ラッシュガード、楽な服装が必要です。 スパは客室ごとに完備されており、1回の利用は30,000ウォンです。 ご利用時間は15時から21時までで、入浴剤はご利用いただけません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットとの同伴チェックインはできません。 ペンション施設としては駐車場、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末、電気自動車充電器が備えられています。 売店は07時から23時まで利用可能で、有料で運営されています。 入室は15時から退室は11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューは客室ごとに個別テラスで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルの費用は、2-4人は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は20,000ウォンと計算され、乳幼児基準人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にプールがありますか？",
            "answer": "はい、客室は個別プールを備えております。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは5月から9月末まで利用可能で、冬季は運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は15時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパの利用料金は1回につき30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は15時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットとの同伴チェックインはできません。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は07時から23時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には個別プール、バーベキューグリル、スパが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 511
    }
}